\chapter{\textit{Scan} Plagiarisme}
\sloppy
\begin{figure}[htbp]
	\centerline{\includegraphics[width=0.5\textwidth]{figures/scan1.jpg}}
	\caption{Scan Plagiarisme ke-1}
	\label{fig:sp1}
	\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
	\centerline{\includegraphics[width=0.5\textwidth]{figures/scan2.jpg}}
	\caption{Scan Plagiarisme ke-2}
	\label{fig:sp2}
	\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
	\centerline{\includegraphics[width=0.5\textwidth]{figures/scan3.jpg}}
	\caption{Scan Plagiarisme ke-3}
	\label{fig:sp3}
	\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
	\centerline{\includegraphics[width=0.5\textwidth]{figures/scan4.jpg}}
	\caption{Scan Plagiarisme ke-4}
	\label{fig:sp4}
	\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
	\centerline{\includegraphics[width=0.5\textwidth]{figures/scan5.jpg}}
	\caption{Scan Plagiarisme ke-5}
	\label{fig:sp5}
	\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
	\centerline{\includegraphics[width=0.5\textwidth]{figures/scan6.jpg}}
	\caption{Scan Plagiarisme ke-6}
	\label{fig:sp6}
	\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
	\centerline{\includegraphics[width=0.5\textwidth]{figures/scan7.jpg}}
	\caption{Scan Plagiarisme ke-7}
	\label{fig:sp7}
	\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
	\centerline{\includegraphics[width=0.5\textwidth]{figures/scan8.jpg}}
	\caption{Scan Plagiarisme ke-8}
	\label{fig:sp8}
	\end{figure}
